維修3ds一問

有冇人知邊度有得整3ds，事關我部機一開隻mhxx佢就出現呢個畫面。。。

黃金
btw 試下update或者洗機睇下得唔得先
定只係mhxx唔得

我冇其他遊戲，我試過入緊遊戲係黑mon之前拎左sd卡出黎可以玩到單機但係上唔到網。我搵過話係wifi問題，可能我之前跌過部機幾次